（預言）好快會有黑社會著全黑去扮示威者

香港行到呢步
越黎越似烏克蘭
當時佢地搵爛仔搞事之後
就派爛仔去滲透示威者行列

最大問題係
佢地會幾個人一組去捉前線義士比犬隻咬
甚至襯混亂去後排毆打老弱婦孺
我地要諗定點樣拆
有呢班仆街搞事會好影響士氣
而且個個都全黑好難去捉鬼

認真post
希望大家認真思考下一步

搞得自己人既就肯定係鬼唔洗諗立即私了

要唸定對策

而家出黎嘅都係得啲無腦牛屎佬
真係送中班黑社會唔撚驚咩

唔係著咗啦咩

黑警用口罩區分自己人

佢地會衝突果時先郁手
目的係制造混亂

其實班牛屎佬 大陸佬全部有樣睇
有懷疑就搵幾個人圍住觀察
必要時動手
最重要 快 狠

推

btw懇請大家去睇winter on fire
未睇好難傾到

組隊先好去 6~10人 齊上齊落
眼見好多人都單拖發夢

唔駛拘泥於衣著
理念先重要
一句光復香港時代革命口號 已經團結曬所有人
要真正be water
唔洗dress code都可以

屌要扮有幾難呀
覆post前帶個腦 唔該！

push

一樣要整秘密警察

香港又再一步烏克蘭化
咁搞兩方都會有好大傷亡

林鄭到底有冇腦
佢憑咩以為只會係差佬同示威者死

全民食生果
有事開遮送冷嘢
有膽咪呢送死羅
14以收藏咩都唔告架啦

呢招work
只要我方上下一心唔怕生命危險就得

推
請關注中上環

行古惑通常身型都係肥肥地大大舊既 （有紋身） 染髮 用斜孭袋 金鏈 佛牌之類

唔難感覺到

交比文宣組
我除左share咩都做唔到

聽日地鐵見

之前已經有
入立法會影人相個個肥西 夜鬼係新義安

推！

AO 有說話同大家講！

佢地啲鬼崇樣著黑衫都掩蓋唔到

著全黑你仲認到？

啲神情 動作係唔同啲
大家自己睇路啦
多啲留意周邊嘅人
一有可疑即刻出手

出手就會有人話你各有各做

慢慢話啦

有內鬼攪事就離成功不遠矣

係姐
咁點處理先？

係咪嘗試去說服和理非要接受主動暴力？

要保持冷腦（做就難）
唔可以難話人係鬼

監察住行為 有過界行為就先叫聲巴打
再好聲好氣叫佢收手 唔好咁過火再一直尾隨

又有恐襲?咁要call多啲人去拍片影相。

推到有人答

認同

我唔覺得佢講得有問題

和平唔代表唔還拖

罵不還口，打不還手 一齊為左香港式既抗爭俾掌聲自己

日防夜防家賊難防。 隨遇而安，保持初心，隨機應變。

提防對方化身引路狗引我哋入村

今日大家最需要智慧

講到明今次係和理非 唔搞事 一搞事嘅就知咩事啦

一早已有混入

快廣傳 宣傳

快宣傳

Black bloc唔係為左dress code

其他字頭既古惑仔都會去行街食飯

up

前排朋友
打醒十二分精神！

記得成班人一齊行，打醒12分精神，留心週圍環境

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727

做野唔專心又一直望住我嘅的就是鬼-傻強-無間道

好 著了黑衣就可以遮住佢地的殺氣？

認真

唔好俾政府同中聯辦的「逆轉民意」成功
今日佢地必然盡一切努力搞大件事